有無手足唔鐘意同人爭吵

每次人地想嘈 我都會話sorry我錯了
然後係佢背後細細聲講句屌你老母出氣

笠水

同你嘈果啲係咪90後？

呢d真係嘈來都無謂

這裡的人日日都在爭吵
我想離開了

牛ching

豬蛇今日lunch左乜野牙

metoo
嘈黎好無謂
得閒打下飛g好過

屌你老母
豬蛇

樓主我屌您老母

屌你老母

屌你老母笑西

對不起我錯了

敗走

駁唔到

豬sir好型
唔講咁多
Ching ho ball

其實大家有咩唔岩可以坐底慢慢傾，而唔係日日你打我，我打你
香港唔係咁架

迪清高